25歲女子涉藏雷射筆被控 月底屯門法院提堂

上年8月11日晚上，警方接獲市民報案，指有示威者懷疑在屯門杯渡路一帶堵路。警方趕抵現場後隨即在附近一帶搜捕。期間，警方於屯盛街截停2男1女，該3名人士當時身懷多樣示威中常見的物品，並在當中一名25歲本地女子身上檢獲一支雷射筆。經初步調查，3名人士涉嫌「藏有攻擊性武器」被捕。該名25歲女子其後拒保候查。
警方經進一步調查及徵詢法律意見後，今日（23日）下午約12時45分在青山區再拘捕該名25歲女子，並控告該名女子一項「藏有攻擊性武器」罪，案件將於本月31日下午在屯門裁判法院提堂。
警方重申絕對不會容忍任何違法行為，不論政治背景或者政治訴求，只要有人觸犯法例，警方必定會果斷執法，全力調查搜證，將罪犯繩之於法。

CLS

所有有關鐳射筆嘅案都係戇鳩

How about 721

拎刀就唔駛告

如果無犯法，我地就作新法律，指鹿為馬

中國人尊嚴不需要！

cls

袋住件周街買到嘅玩具都比你班仆街告
揮刀反而冇事
香港法治真係天大笑話嚟

流亡啦屌

hail hydra

黑警套人治管理就知幾弱智就知，完全去唔到法律嘅要求

例如截停人要有合理懷疑，全部靠隻曱甴判斷，而家有理冇理都截查，問返佢就鳩up我覺得你可疑就算/一係就話再講告你阻差辦公

希望被告冇講冇謂野

拒保候查，即係踢左？